（想問好耐）open rice 啲價位是咪on9㗎

屌你update下好喎
例如50$-100$
埋埋吓吓都唔止呢個價
咁有咩參考價值

啲餐廳餐牌個app寫三四十蚊 屌去到已經加價到五六十
幾年無update

OPEN RICE打手文多到驚